[ONCE] TWICE 討論區(104) 買TV6 買WIL MONO 刷TT 缺一不可！

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

================================================================

鎮POST圖s

又係成班懶鬼
帶我紗留名啦喂

sor拖住個gip好麻煩唔想開post

掛住比獸父食

唔係
係今日要搬啲嘢返hall

留名

新post留名

［突發］我堂呀哥急性肝衰竭 跪求連登有愛

LIHKG @ Android

卡希爾巴可能短期無心機入黎，大家得閒幫下手推佢出邊個po啦

ONCE有愛

如果twice member是型佬

原來mina係岀面會switch off優雅mode
依總反差萌好可愛

Push

mina心諗:我想打機呀,快啲搞掂比我入閘啦

9留名

lm

留名井南

佢唔係話返舊登開post咩

宅南真面目

我見佢都仲有留言呀

精靈瑜

呢個小朋友點解越來越可愛

thanks 多賢

定半邊面都無

好呆滯 好Q

好想重金收購第一張

Good cutting

豆好得意

清改咗名

改左一排喇 過兩日又會改番
覺得用死一個名好悶

話說十月頭會去日本
有冇人知會唔會撞正握手會

拍手會好似係出道週年個日？

10月20

仆街10月20係走個日

Lm

今晚有MS
Bdz 初舞台

改機票啦

Cutie-sexy Sana x10

同朋友去 要考慮下先

返工又冇得睇

飲銀 好感 WIL 800 DTNA 892 還我之前個分

帶着多賢來留名

BDZ MV隻公仔真係有實物

新週邊

豆

18-20係大阪
有冇detail

又俾條咁短嘅裙我紗著

成首歌嘅目光真係離唔開佢條裙，一路數住佢拉咗幾次裙

呢個ending pose

9隻唱好穩

一到佢地就lag laod得返個陣已經完左
白等左半個鐘

首歌原本就係咁短既咩

佢地d裙不嬲都短

上日本節目多數係唱第一節同最後一節

福山雅治話女人綁頭髮嘅時候好性感，TWICE 即做

紗夏今次同之前so hot個條一樣咁短

屁股蛋都要露出離啦，拉咗好多次裙

帶青澀既三歲留名

9個都好配合

9月17 又上music station

笑死

結果Twitter 是一串的可愛い 🤣

佢地表演開都係半首左右, 無留意其他日本女團係咪, 不過其他日本人多數唱成首

公仔背面有冇相睇

十個鐘

玩咁長

想買

)(

靚仔真好

突然醒起

透露精靈

彩兒個表情係話，ff黨死遠啲

180831 MUSIC STATION TWICE-BDZ

回家了 pd真係笑撚死

第二段子瑜part隻手似篤到眼

今次唱live好好

唱得好穩

留名 Swag

追足幾個月笑話

開心既係又可以買多幾隻專

冇追套野但見啲post去得勁快 入左去八下
可唔可以講下第3個個點解咁黑人憎

晒我幾個月時間

課多幾隻bdz算

一票都不投曹柔里
一、偶校時期靠扮有情上位
二、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 完全唔尊重日本妹 節目入面都無乜點見佢同日本妹交流
三、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
四、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

實勢忙內連cap帽都霸氣過人

None of your business

仲有4條罪狀

to all FF Once

名井南留名..

帶紗留名

push

定b
BTW, 呢個動作定延之前v live有劇透過

來料 準備賣腎

都係覺得呢張圖做捷徑logo最靚
呢幾個po都冇人up番呢張圖

有段ONCE BEGIN Momo唱歌好正

momo係咪天使黎

唔係，不過佢係聖母瑪利雅

回家了 垃撚殺
我都係專心追TWICE算

帶櫻花line推post

OT9 萬歲 留名

件衫好正

fashion呢家野,人靚就點著都靚架啦

就見到多賢雙眼皮了

喵mina

我定世界級正

定b

定定

我定b 完美

你哋唔去定B個po，我就po埋呢邊啦

又尾機

想比日燒彩瑛用刀吉死lm

WAKANDA & MICHEANG FOREVER!!!

只對着你笑

紗瑜又share體味

諗起都香

條裙Sana著都咁短
子瑜係咪當衫著

定B

頭兩張好正

繼續用定B推po

jyp又俾咁少布我紗著，嬲

瑜寶ig更新

鼓手mo

子瑜成日自拍出黎效果都好得意 個感覺好微妙

TGC演出好正 好似巡演預熱
可惜支咪麻麻地 佢地成日要調

小隊好型

Mo 都好型
打鼓囡囡特別正

Momo

子瑜

今日vivid有去 等fancam
Twitter d cut聲畫唔同步

就算有都只係chaeng直拍

好靚

瑜寶同賢賢

豆腐瑜

我啊b真係巧高汁

係咪琴日太大打擊痴左線

世界級

佢癡Q咗線呀

咪撚再提 我淨想屌mnet老母

笑

諗唔到Tokyo girl collection都唱live

見到佢地愈黎愈穩

d喘氣聲

有時支咪都好有問題咁

換左新咪個位對正抖氣

MOMO

d表情

chok catwalk 樣

豆個樣

做乜鳩

人哋都係想型下姐

家姐

室女
小隊

友*

左下張相右邊係唔係MINA?

Namo留名

南b又路過

正

d呼吸聲入哂咪...可惜呀

睇返以前既V
Sana又黑又肥

豆都係冇pat音最正

肥紗正呀

你就黑

好奇佢講邊條V

兩年前既V
好多條

有一半關支咪差事，支咪hold 唔定

求link

見成日都要自己扶返正

紗夏無論以前定宜家都唔黑喎

請大聲讀我個名一次

肥紗

小隊啲唱功

480p

momo又犯規

btw 佢隻手指想點 ？？？

娜璉又響台上非禮 Momo

上次有人話想睇隻公仔背面?

點解mo要反轉隻公仔黎影

owow

momo

因為知到你哋想睇
Twice 真係好愛 Once

聽到我既聲音

翻譯現場情況

[TRANS] 180902 [BDZ Preview]
After hearing "Be as ONE", Dahyun cried until she can barely stand, Chaeyoung who is beside her helped by patting her back while handing tissues to her
After that Jeongyeon cried too.
On seeing this Nayeon started tearing too

Lovely B

八奇思考領域，你知道嗎？懂了吧

大概看了一下，說是試寫會上播了推土機的mv和花絮，最後放了用be as one當bgm的回顧影片，定延跟豆腐都哭了，說日本出道一年多以來，經歷過很多困難和挑戰，覺得很不容易，也很感動，同時感謝万們的用心支持～

家姐剪咗頭髮
定其實呢個先係佢本身頭髮嘅長度

Be as ONE

希望遲啲JYP會放番段日本一週年紀念視頻出嚟睇下

衫又正live又正
希望至少有個720p睇下
小隊同家姐唱live真係好穩 個個都唱得好左好多
但係我想問下d雜聲係風聲定佢地噴mic

矇到我熄咗

期待完整版

2018年喇

當mo同boo交換身體

上次分明係我問背面 唔好扮我

【中翻】 modelpress和ORICON NEWS兩則關於 BDZ 特映會的新聞

SANA說BDZ一開始的旁白是坐在馬來西亞飯店的沙發時錄音的

mv無呃人

有ONCE用人地部demo機刷TT MV

呢啲就真係識玩

係唔係playlist先

唔似喺playlist入面

隻mo仲要再反轉佢指住個pat

boo真係不得了
我要飯佢

owow 與 oop

就快393M
大家繼續加油

鼓神MO

OWOW WI

Be as One audio leaked

A Japanese ONCE has reportedly leaked the audio of Be as One. It is indeed one of their best ballads and might be the best. Here's the link, you be the judge. 👀

騙徒手法層出不窮

傻mo好中意佢

隻野好似我桃簽名

我直頭覺得同傻mo好似樣

BDZ MV release嗰日都有咁釣魚

Mo 個簽名係佢個樣 ->
Lovely 似 Mo個簽 ->
所以 Lovely 似 Mo 個樣

著到好似又矮左幾吋咁

傻mo

佢係咪好鐘意lovely既屁股

可能因為個屁股似桃

比你咁講一講又好似好有道理

youtube成日都del view,唔好鬆懈

仲有一個

佢冇重現到隻公仔個翹屎忽

片

隻嘢好大機會係下一次拍手會嘅周邊

99%係

我記得隻野好似有兩隻色定唔知三隻色

連登俞定延飯站

幫襯開, 信譽良好..

右手邊啲人個ONCE字掉轉左既..

仲有野送添

準時交收，最重要有換卡大會

傻嘅原來真係有樣睇

深夜帶紗瑜(咁啱影晒外國line)推po
張瑜好cute

睡前一推

Cr. Gensin@sin510723

好想聽BE AS ONE

原來子瑜戴左牙套

有點時間喇都,不過通常都係V入邊一句帶過,miss左就好少人再提

邊到睇到 估唔到子到瑜要戴

好想現場聽，開始後悔無抽日巡飛

好似記錯左係豆 但都唔記得係邊個v

Btw好似係子瑜唔係豆，牙套好似dtna special v提過

講野講到黐脷根咁

果期好似仲要打緊歌

咩MV曬恩愛

我都記得係豆提過
99line 一齊做

可能係BDZ behind

話說呢兩張相幾有Pabo line與伴娘們的感覺

佢地係伴娘...咁我咪係......

你係邊度

張貼紙邊到黎架喂

原來係成份野俾佢既

Dahyun & Jeongyeon will be on Episode 7 of SBS new variety show "Let's eat with style" (not sure the actual name)

They are recording the show today

The first episode will be on 7th September so they will probably be appearing on 19th October 2018

豆果日既衣著我真係唔知講乜好

Fashion既野 你識條鐵咩
禾刀吾色

幾可愛呀

豆
好L慘

呢嗰金毛妹妹真係好得意

依個係咩節目？

叫有品位地吃吧
10月19號播
唔會咁痴線十月cb 掛

正常應該10月尾cb啦

兩個都有带+3歲

講左好多次十月尾十一月頭CB
無人信我

三周年cb乜唔係公開秘密啦咩

我估最早10月22號

呢個組合咪上次請給一口飯個組合

大家準備好個腎啦

29號

係咪仲有聖誕專輯

好可愛呀

畫到志效咁黑

JYP思路 一定有

志效邊有咁黑
畫到佢畀人燒燶左咁

咁小隊而家真係黑呀 而家有時見到人tune白左張相反而唔慣

真人仲可愛

曬黑左之後未見過真人

小妹日日見
可以話你聽真係好黑

小隊話過冇曬到塊面 淨係照黑左個身

希望3周年有得見

優良傳統 唔出即反jyp
Btw 聖誕專真係好靚
造型又靚 小卡又靚 海報又靚 又有機會有新歌
真係忍唔到手

啱啱係youtube見到有個"TT Twice marathon - road to 400m "的playlist, uploader係個叫"astro boy"的人，入去一睇竟然係完全無TT MV的......大家用playlist的小心啲...

點會入youtube comment d link 随時中伏

有啲link 禁入去係格離機械人個mv 添

唔係咁開心啊

好多架, comment 啲link 唔好亂禁 我用自己list

唔係comment啲link啦，係youtube search twice tt就會出嚟，平時用開另一個，今日第一次見呢個list就click入去望下

freeze左view

comment 個D link真係中埋毒都唔知咩事
成日有D同名同icon 連個剔都用符號扮埋
雖然呢D低級伏有睇警訊都唔會中 但大家都係小心D好

第一眼以為mo來

好惡

好想俾佢咁樣睥住

皇天有眼 南po ig啊！！！

南總

唔洗掟西瓜喇
Btw佢啲自拍角度依然都係咁

d相攻氣滿滿

第1張真係南朋友

衰妹用filter用得幾好

多得我教得好

做咩啫你

巴打清醒吓

你喺青山住得好地地，做咩偷走咁曳呀

總覺得南總係臨訓前成功食雞先肯up相

好有交功課嘅感覺
第一張相9月1號影，隔2,3日先post

不過佢地不嬲都會post舊相㗎喇

po舊相正常,係po相本身呢個動作唔常見

深夜一推

冇人推

我推po方式始終如一

形棍豆腐

好正啊 小妹好害羞

推

洗眼洗眼

【假装是个字幕组】180807 TWICE冠军秀后台EP02

唔知有冇人貼過

經典一幕 震撼全南韓

周不時仲會摷返條片嚟睇 然後狂loop呢幕

第一眼以為係同一張相

點解可以捉到個完全一樣嘅角度

又要入貨寶礦力

如果香港有TWICE 特別版我一定一個一個貨櫃咁掃返屋企

直播

240p

live真係正

手機已經滿足唔到南b手癮

比返pat陰我吖

sana

點解總係mo

舊圖

有冇陰都咁鍾意

有蔭係好特別既bonus,可一難再

mina望錯邊,子瑜恥笑

三歲:有蟲呀

無陰就即刻高冷咗

what is love
dance the night away
cheer up
家姐

一個show佢地到底可以蝦碌幾多次

mina 嗰個好好笑

三歲剪短咗個髮

DTNA 家姐兩次冇拎mic會唔會俾啲韓國網民鬧

冇開mic得好明顯

唔知南b 訓咗未呢

訓咗啦

笑死 肥桃個張

有啲恐怖

賢B對啲飯站真係好
會特登望鏡頭俾佢地影

又大叔look

無忘初心

緰

又贏

又跌耳環

嚇左一跳

Mo一日都怕痛唔釘耳環 一日都仲會繼續跌耳環

OWOW日常

跌野擔當的日常

今次啲新聞相好高質

push push push

姬王真係不愧為姬王

一個詞形容自己：bobo

咩叫半身浴

應該係浸浴缸

歡迎紗夏同瑜寶用呢個方法互相紓解壓力

死啦咁快公開...
衰妹咁唔忍得手
JYP會唔會話佢

DTNA差100萬

點解TT刷極都咁慢

舊歌本身唔易刷,而且係咁比youtube del view
盡刷就算

仲有600萬

南b都忍唔住恥笑你個青山走犯

好多葡萄 人地都講明浸浴缸

比人追浄8m 大家要加油

小隊個背 竟然刮完沙都比呢條裙佢著

?

又刮沙, 又拔罐, 又按摩, 佢地好中意試外國野

佢哋有人去咗拔罐？

我估渣, 之前佢地腋下啲位圓型咁瘀曬

三歲

180904 트와이스(TWICE) Full ver. (왓이즈러브 + 토크 + 댄스더나잇어웨이 + 치얼업) [포카리틴페스타] 4K 직캠 by 비몽

應該唔係拔罐留低既印

紗效

小隊好似整到成身瘀咁 有人話可能係做gym留低,似乎小隊做gym做得都好狼

天命2有like ooh ahh舞

表哥

點做gym 先做到成身瘀
利申做開

睇背脊應該係刮沙 希望快啲有v等once可以問下

上網搵workout bruise可以好誇張
只能希望小隊唔係其他更嚴重既原因

我覺得係拔罐磨砂個類先會咁樣瘀

見有人留言話可能係做Carboxytherapy打針留低,可以令皮膚有彈性d同減走d紋
好似相對比較make sense

拔罐有咁細既咩?而且都唔係背見到

9成9都係刮痧 睇條痕

背就九成九刮痧,我自己都刮過
係上次偶運佢腋下有瘀,又比人影到大比內則有幾點

小隊對自己身材好著緊話唔定試左好多減肥偏方

咁樣一睇小隊好持續咁做GYM(剛落機就去gym房),刮痧同試偏方...但都仲有時間同mina一齊食雞

唔洗訓

TWICE

條靚仔好勁

韓國啲音樂其實係幾勁..

高汁once

好耐冇追post

恥笑 唔知笑緊乜

笑緊呢度有班人成日FF

+1

好想俾佢地瘋狂恥笑

好聽過原本個鋼琴底音

日本呢排咁多天災，BDZ的行程唔知會唔會受影響

有影響都唔出奇 大阪好似話會封成個月 不過佢地好似去東京多

幾時下次日本行程?

下星期正式開售唔知有冇宣傳活動，9月中有MS特備節目，月底開始日巡

btw 原本個底唔係電音咩

估唔到依到有人玩destiny

免費 今個月大把人玩啦

我自膠

好掛住Twice

我都係
點搞呀痴線

黎緊日本場

中得一場

我都好掛住佢哋呀
原來離上次韓場已經過咗差唔多五個月喇

真係想知三週年有冇fanmeet
如果有實狗衝

耐心等待後會得到更大嘅喜悅

希望有

記唔記得舊年係幾時公佈？
九月都唔公佈好擔心冇

有都去唔到
但都想知有冇……

刷呀

JYPE成日都好遲公布 搞到機票貴曬

季經
返屋企再睇

mochaengtv

得3分鐘多D

知我地就嚟發霉所以派少少糧俾我地

我到底睇咗啲咩？？？

今次可以講係歷代級

終於出
隔咁耐先出搞到我以為呢個系列已經完咗

如果 JYP 出 Mo彩 TV 嘅 DVD 有冇人會買？？？

睇下個package有咩先啦

隻碟夾埋夠唔夠半個鐘？

你地有冇搞錯 今次真係算歷代級有趣, 你地試下再睇返之前啲

打兩下整損隻手 傻mo

其實揸住呢啲車係街到遊黎遊去都係一種幸福

可以同全世界講我係Once兼且宣傳埋佢哋

我以爲係日本d廣告車

好似係廣告車嚟㗎
不過有車嘅話我都想咁做

有mo就要支持

mo豆一直都好有趣

黑歷史表情包

三歲同桃特別多

仲有定b

Twitter Voting, 50 mins left:

Which is your favorite female k-pop group!?

100m views 粗卡

粗卡

粗卡
TT 5.5m

贏咗

請問有冇人幫襯過呢間團購？信唔信得過？想買Delta Trap個子瑜相集加年曆Set

ymt_tzuyu

兩間都信得過

Thank, 我都有幫襯過佢, 本來以為佢唔開添

有埋衰狗

論三歲既表情包點少得呢張

好少人可以笑到得牙肉但唔見牙

有人去統計twice ig邊個出現最多
mina呀

都估到娜 Mo 係最多果兩個
但竟然 Momo 最多……

有無加埋小隊畫果幅MiChaeng圖
未嘅可以加埋 咁南又多一個出場率

志效雜誌翻譯

感動

sana咁少

dubu and jihyo are responsible for most of mina's posts

背井南

刷啊

如果真係咁以後要帶9支candy bong 去演唱會

Signal嗰枝最靚

應該每張專輯都出9支

子瑜推介芝士蛋糕

支支都唔錯

三歲同豆嗰枝

大家bdz訂左咩版本
冇錢買曬3個但3個都好靚

要放頭post啦

日本唔同鋪頭買有唔同海報

唔睇子幕都知子瑜強力推介

好似好正

買多個suitcase 淨係擺張poster

帶個poster筒去啦

我鐘意oohahh同wil款
有啲似玩具

大家要加油呀

啲後製越嚟越好笑

俞定延個支呢？

Cheer Up呢？

要狗衝去食la

有無人有日經娛樂訪問既全部中字?

3rd anniversary project: One in a million by ONCE for TWICE

Sing back to TWICE the fan song that has made every ONCE cry without fail

記得去cd舗
好多架妹

睇空耳個D背下

17-20都係大阪
如果關西機場正常嘅話

可以試玩下喎
不過小妹個key比較低, 都唔知唱唔到佢地女聲個key

原來個幾日佢地係東京

可惜
諗起上次個人喺會場出面買週邊但係冇飛入去聽演唱會

降key唱都無所謂，佢個twitter都話盡量啱音就ok，心意嚟遮

以為大家咁入神睇緊咩

原來睇緊live紗瑜

sana比人睇蝕哂 呢個咩團黎架

First Rabbit 2019 Season Greeting PINK LEMONADE✨

好想買埋，但無地方放 ，仲要留腎俾日韓官方版

好姬。。。

買買買 買左就有位

First rabbit 高汁 但係偏貴

追緊啲v... 咁啱睇到呢到
嗰陣佢地喺韓國影緊嘢..
跟住志效講左佢同子瑜同房... 所以應該真係轉左房
唔知最新分佈係點

有人話係新綜,有人話係酒店房,唔知呀

你估姬王平時睇得佢地少咩

shibuya 109

日日一齊沖涼

姬王仲要出埋手摸

搏唔到

395 5M to go

師兄無限腎力

到時candy bong 都百萬銷量

So twice took this psychology test
A: moody type
B: high spirited type
C: shy type
D: super cool type
E: duality type
And these were the results lmao

Sanayeon 係shy type

無個準

once japan個APP
可以用香港電話做SMS驗證啦

小隊訓話

豆Highly spirited type

傻MO

'TWICELAND ZONE 2 Fantasy Park' in Seoul FULL

有人將所有現場拍既片剪埋一齊

心理測驗中字

豆中哂

啲解釋好大路

其實真係好大路..

不過最緊要係我同豆一樣都係揀B..

片有笑埋出聲

好大個腎

計唔計日本碟

好痴線

應該唔計日本碟

有計日本碟架

"Top 10 Girl Group 2018 Physical Release Sales for Gaon and Oricon"

高貴

眼殘了

其他女團加埋都唔夠佢地多

今日表演有冇真播？？

估唔到宜條片排到成個channel第二高view
如果啲人睇到佢地演唱會前後個2條v 會唔會笑死

電視台無直播, 有人電話直播

佢地都有好多片喺前列

youtube瘋狂recommend我睇同一條片
真係好邪惡

唔理咁多 吹奏左Namo 先

實係三歲寫落去

Satzu

提大家就嚟生日

港女先會提人自己生日就到

Momo 成日娜璉畀玩

#BEYONCÉ confirms collaboration with #TWICE Jeongyeon

姬王又出手啦

上次三歲喺子瑜腳到畫心

我已經刷緊, 變左雙開唔計數

俾個Soompi logo fake到

真係要快要comeback了

成日都freeze左個view數,又係咁扣,一日扣幾萬咁

之前sana講過有d memeber以前唔鐘意比佢錫,但後來反問佢做乜唔錫,我估就係小隊

btw,韓國係唔係開始轉涼喇?

豆你唔好掛住自己睇好喎

自己收埋晒好嘢

唔怪得跳完扯哂蝦咁啦 三歲跳得好落力

唔落力跳好易比人拎黎做新聞

今日好似係唔舒服，彩排啲片都見佢有咳過

睇跳完行返入後台個陣

早日康復啊

搵最粒既幫手摭太陽

舊相,有時覺得mo最好睇其中一個look就係戴假髮果一兩日

小學雞

我覺得假髮look好怪
Btw粉髮係我最心水嘅造型

明明出道金髮最正

金髮+1

腹肌小隊

小隊

真係好勤力做占

痴線 身形好好

唔知有冇old news

講「不得了」嘅次數急速上升

邊個站？

公平咩？？

奧林匹克公園

應該真既

bdz出冇人講？

TWICE『BDZ』Spoiler Video

有得試聽全部歌
Be As One
youtu.be/v6TfySmEI4I

09 Be as one

好聽

之前話放返BE AS ONE 條活動片出黎, 唔記得左幾時, 搵唔返

Be as one 正到

聽完BDZ 要繼續刷!!

快啲到12號..

好似得Be As One係好聽d
其他新歌聽落比較普通

好想聽be as one

【中字】TWICE BDZ MV Making

佢哋次次唱慢歌都好好聽

快D比全首我聽

好想一齊合唱

be as one 好似好好好正咁...
mina 把聲 soft 到我震晒...

好想一訓醒就到12號

Be as one好有日劇feel 好正

立體聲版，好正

幾時有呢類OST俾佢哋唱
間唔中先得一隻balled真係好唔夠喉

OST本身都唔易拎到 就算有都好少機會九個一齊唱

兩日內能否推完出BDZ新post?

話說...上星期尾JYP又創歷史新高，34450...

396m了
各位繼續加油

刷呀屌

係咁扣 心淡

今個星期破唔到4億
下星期就會俾人爬頭

依加一日40萬左右 好危

已經得閒就刷
見到升得咁慢 冇乜心機刷

一日扣7-9萬

過兩日出日專可能仲少

知唔知點解會扣

who knows

我見youtube有人計過如果我地keep到400k一日，就應該會早啲到目標
而家放棄就真係無架喇

"For Twice, it has been planned that in the second half of the year Twice will continue to have active promotions. Aside from the album released in July it has been planned that 1 more album will be released."

got7 之後一個月就係o架喇

賭1105

用咩賭先

5毫

1022,1029

1020先完拍手 太趕
29我本來有諗過但都係趕 正常會有幾日抖
加上3週年fm未搞。。。

20號拍完手
25,26,27號開始上音樂乜乜

其實只係想佢地快d cb

攰死佢哋咩
1105好perfect
打歌可以打返3-4週
之後就要準備年尾各樣舞台 好fit

1029 一百萬！

100萬啲乜?
Btw今年份聖誕禮物

唔好放棄呀 First girl group to achieve 400M views 得一個架咋

紗瑜推

係公司努力刷緊

呆毛
笑死我

待機模式

依個加埋字幕仲抵死

Dont know doing what

我地有個華納好爸爸

渋谷站

林娜璉吧 生日應援

1. 地鐵建國大學站廣告燈箱

2. 地鐵5號線高德站廣告燈箱

3. 鐵路龍山站LED牆影片播放

另外仲有啲以娜璉名義進行的內地慈善捐獻活動

笑死
點解可以咁呆？？？

有冇old news?

咁快出？

咩app

應該流出

mina因為成日叫佢講英文而打算放棄美國藉

根據youtube留言的不負責渣翻，如果有日文高手請幫忙修正

遥か遠い道の先に
目指す場所がある
そこから見える世界は
どんな景色なのかな
不安に少し足がすくむけど
耳を済ませば
ほら聞こえてくるでしょう
私を励ますその暖かい声
君がいたからそばにいてくれたから
迷わずに歩いてこれたの
降りあまない悲しみも
てを取り願えば怖くない
心ひとつに重ねよう Be as ONE

理想郷はちがう日々に
例え戸惑っても(例え戸惑っても)
微笑みだけは忘れたりしないと
自分に今約束するの
不意に君がくれる大丈夫はそっと
私を導く魔法の言葉ね
君といるから一人きりじゃないから
くじけても逃げずにいれるの
高すぎる壁さえも
乗り越え力に変えていく
強くなれるよいくらでも
きっと未来へと踏み出すその背中
いつの日も私だけの
道しるべなら
無数にある可能性を
信じさせてくれた人 yeah

君がいたからそばにいてくれたから
迷わずに歩いてこれたの
降りやまない悲しみも
手をとり願えば怖くない
心ひとつに重ねようBe as ONE

遙遠道路的前方
存在著我想到達的地方
從那裡看見的世界
會是什麼樣的景像？
因為不安而有點退縮
但只要側耳傾聽
果然就會聽到
那個溫暖的聲音鼓勵著我
因為你在那裡 因為你和我在一起
我就能毫不猶豫地前進
即使在悲傷之中
只要牽著你的手，我就不會感到害怕
我們的心在一起 Be as ONE

為夢想而努力的每一天
即使感到困惑
也不會忘記微笑
這是自我的承諾
你突然對我說的沒有關係
如同是引領著我的魔法咒語
只要和你在一起 我就不會孤單
即使感到氣餒，也不會逃跑
即使面對高高的牆壁
也會把它變為克服困難的力量
變得更加強壯
向著未來肯定地邁進
總有一天我能引導著自己
產生無限的可能性
那些讓我相信這些的人啊 yeah

因為你在那裡 因為你和我在一起
我就能毫不猶豫地前進
即使在悲傷之中
只要牽著你的手，我就不會感到害怕
我們的心在一起 Be as ONE

首歌真係好正

名曲誕生！！！

聽日要去見工，聽完be as one好似冇咁怯了

加油啊！祝成功

IG Story流出，希望唔會俾組長鬧

好有日味

想喊
已經想像到喺con同佢地一齊喊嘅樣

日巡

背左首歌佢, 聽日唱畀HR聽就會成功了

再唔會記住BDZ 歌詞, Like a bulldozer, like a tank like a soldier 咁向前衝就唔會怯了

btw聽日加油

IG Story
室友玩火？？？

平時佢地都係咁浪漫？？

我教佢地架

你唔係退咗休咩

Be as One

我們的心在一起

FF

退休可以多d時間陪佢地9個

係豆呀

唔好比佢停

話說小弟由cheer up 開始入圈，但因工作關係一直都冇機會去fm，所以想透過今次韓國cb去見下T寶，我已經爬過文，但有啲時間上既細節都係唔清楚，例如：要預早幾多去到韓國等等一啲時間上既問題，有冇巴打可以分享下

無錯 要將第一個女團400m送比佢地

我sometime kit都未攞到就已經想收lovemenow個日曆 係咪病

好很正呀喂～ Be as one~~~
TT

好想到此一遊

Be as one 真係好好聽
明明個歌曲簡介係最短
但係背後個心意係無窮無盡

2018了 仲有人訂首站

bdz photobook入邊既定

TWICE (트와이스) - Be as ONE [Color Coded Lyrics/JAPAN/ROM/ENG]

豆好似唱好少
mina 把聲唱慢歌真係好正
娜志定把聲好出好易認

聽完唔知點解好想喊，好正

一路聽一路諗返起追佢地以來嘅嘢
首歌真係好似為佢地度身訂造咁
Nine or None!

會唔會係momo最少
日文歌都畀咁少佢

sidetrack屌打bdz
Wishing同Be As One正到痴線
佢地唱慢歌冇得輸
聽完又去訂多左兩隻

咁快偷步?

一人一個櫃

想賣多次腎

未出個人封面已經算好仁慈

好痴線 四圍都係

咩啊。。今日第一日賣
賣完明日o榜先出賣到幾多

官方日子寫912架嘛
雖然預左日本係早一日有

今次會唔會型左啲

大家都係咁諗

咁快收到？

Twitter睇到咋
我肯定冇咁好命

in clerk 變咗in teller ,今獲真係一個推土機剷過去

hmv卡都高質過jype

Mina

南b

類似特典嘅小卡?

係, 不過9抽1

紗瑜真愛，瑜表演得紗沖出離拍掌

mina扮thor

中二毒南

呢個似杯墊多啲

真愛

毒到

中二病

覺得 be as one 好有日劇主題曲感覺

as always

今晚11.00出Be as One 音源

TT View Update
9/11 00:00 KST 396,211,639
9/11 21:20 KST 396,747,303

Views Added: 535,664 ✨

We have gained more than 500k views for TT and it hasn't been 24 hours yet. 🔥 Are y'all ready to make it reach 600k?? We still have time!!

加速

唔係CD ONLY咩

派得膠多反而有D造假Feel

條友黃金腎黎
應該仲有一堆團體卡

好明顯佢覺得好玩先咁做啦

特燈玩野成日反轉 d 公仔

隻MO跟本就係小學雞

佢同我地玩下咋嘛

睇到眼濕濕

成鬼日都搞到我眼濕濕

好正

成條片係不停見到SANA喊

今次真係濕哂

屌，好正.....................................

有種安心o既感覺

Be as ONE 2018最佳 冇得輸!!

Btw 係咪CD only嚟？
我見iTunes 冇

話說大家今次會買邊個ver.
利伸:未訂

應該未夠鐘？

媽呀

真ONCE就買哂四個ver.

應該12.00之後有

下次日巡一定要去到 但好難中

點解一粒字都聽唔明都會眼濕濕？

訂左通常,會員同box set

MINA 把聲係呢首歌真係不可或缺
要練定同佢地一齊合唱了

+1

真係好鐘意依9隻

忍喊MO

好似日區itunes先有

喊緊都係咁QQ

Apple Music 已經有

Spotify都有

買完今晚聽住嚟瞓

呢幕已經濕哂

Spotify有喇

黎緊有歌煲

星期日喺屋企煲歌

黎緊日日返工放工聽..

Wishing好正

line music

iTunes 都有得買喇

夜媽媽，眼濕濕

真係好感動

43萬YEN...

金主

次次日語歌Spotify都好快有

係次次韓碟咁鬼死遲

可能日版係華納負責發行嘅關係

#緰

397m

最後3百萬，你今日睇咗未

補返張圖

點搞呀痴線 南B賣萌

快左好多 琴日好似有50萬
繼續衝

好似話因為唔知邊到剛好放假先衝到咁快，隔離友團都快左好多
今日可能會慢返啲，但照衝

頂唔順

係推土機上面開專

甜死

衝呀

係公司繼續刷

順便刷埋likey, 都就300M

小弟去到只係夠錢買8張🤦一張A 7張B

頭已歪 但點解唔買張c

sor,小弟無點post過相
唔見有😭😭只係見到A同B

多唔多人?

睇黎通常可能賣哂

好多人 仲有手持好多張卡ga日本妹問我有無卡可以換。。。不過好可惜地我無得同佢換

日本人個購買力真係好厲害

嗚呀,南b好過份

你都唔差

8隻已經好厲害，你要記得呢隻係專輯，貴幾倍

不過已經破產

腎力非凡
窮L只可以各一

其實我應該係買1張A 2張B個時候收手,不過見到d人中Mina,Momo個d卡就再買。。。不過已經買到破產了😭😭

好多人中Mina

點解講到咁昜中

見人地日專都一箱箱咁開真係好痴線

見到d人有咁多就想買 結果當然就買到破產啦

咁你中咩？

無

Line music 洗緊榜

下咁多隻都唔中

係,太幸運喇

清有啲慘

有啲嘢係整定,買1隻可能就中,又或者買10隻都唔中

無辦法,缺乏運氣就係咁。。。希望你哋如果係日本買專會抽中喇

係

我見今次中既機率高左好多下

我都見到 這些機會不是屬於我的

係你嘅就係你,唔會忘記上次wake me up嘅教訓

上次開13中3
今次各ver一張 計番起碼中1張

mo瑜嚇親好cute

好得意啊

認真嘅黑洞紗

買多十隻就中

已破產 等下次喇

預見入坑

樓上俾下面好唔好？

再加多兩聲魔性笑聲+嗌

8隻都唔中 你有冇分開唔同地方買?

日飯終於都要打call喇

日飯有埋片睇咁好

隻 Lovely

無話佢揼中自己或者其他人已經好俾面咖啦

日飯

Good Job

[ORICON] BDZ
180911 (1st Day): 89,721
Total sales: 89,721

With 89,721 copies sold, TWICE's 'BDZ' breaks the record for the highest first day sales for a K-Pop girl group with an album on Oricon.

Highest first day sales for K-Pop girl groups on Oricon with an album:

1. TWICE — BDZ (89,721)
2. Girls’ Generation — Girls’ Generation (+74,000)
3. KARA — Super Girl (73,076)
4. TWICE — #TWICE (46,871)

大家個腎同日飯個腎

總銷量突破400萬

清,分散貨源好重要

下次我會注意

有冇人知信和有現貨賣未

我收3版淨專 平放搵我

啱啱放工，終於聽晒成隻碟
佢地日文真係進步左好多
睇到佢地成長真心覺得感動

Be as one 冇得輸

樓下嗰間有

隻lovely係咪會出三隻色？

又破左一個紀錄
日once

係唔係日專?唔淨專平放都得 不過我14號先到香港,價錢你講is ok

依度好似仲唔計重覆+海外？
腎力驚人

全部都有貨 岩岩係信和買完

唔該各位巴打

我個心臟呀

發覺今次twitter share tv6啲片係vlive未睇過
係今次tv6先係碟版有加到料
之前買咁多隻tv都冇開過

special film lai

Nayeon TV

Namo

劇透！
同 Mo彩TV 分別不大，都係 NaMo主持

每次都會有多段vlive無既making片